First Jump!

啱啱係天水圍跳個位巴打
多謝你! 俾勇氣我嘗試人生第一跳

小心跳上癮啊
日日咁爆閘 你會發覺啲錢好襟洗

[910]國際直播,香港VS伊朗,你唔係唔去呀?!

加油,CHING!!

大西北JJ，每日兩跳真係好和味

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！